# README #

Projekt Parking jest tworzony w języku Java w ramach zajęć Projektowanie i Programowanie Aplikacji Biznesowych.

W skład zespołu programistów wchodzi piątka studentów Informatyki (spec. Programowanie) w WWSIS:
Iza,
Mateusz,
Rafał, 
Jakub,
Kamila.


Aplikacja ta będzie napisana pod urządzenia mobilne z systemem Android(?) i ma na celu usprawnienie procesu znajdywania najbliższego parkingu oraz zapamiętywanie miejsca, w którym pozostawiono samochód. 

